與其係到屌姜濤 不如真係落力啲支持下自己鍾意嘅歌手

都唔知屌姜濤做乜
人哋啲fans真係鍾意佢 支持佢
唔係見到有啲咩乜獎麥獎
就是但po個IG Story或者連登開個post
就當支持左
如果真係覺得姜濤冇料 咁咪由而家開始真係支持下自己真係認為有能力嘅本地歌手囉
我唔想再過多幾年 連嗰啲autotune 垃圾都代表緊香港
之後你哋班連登仔又係乜都冇支持過 然後又話唔公平唔公平

至少我覺得香港能夠出到個人好似k-pop歌手咁
都係一個好現象阿
出到嚟啲妹豬真係會歡呼大叫
所以真係與其係到屌姜濤 不如真係試下支持你地覺得比姜濤更加有能力攞獎嘅歌手 話唔定下年攞獎嗰個就係佢呢

正面post要推

我淨係覺得佢哋太認真

支持樓主呢種正向同做實事嘅mindset

岩！

好似k-pop歌手咁？
除咗個妝同造型之外，有邊忽似
手指都係咁肥？

講得好啱，希望多啲人留意廣東話歌